好凍 攬住我

又感冒 仲要返工 想死

病假囉

抵啦

屌你老母

諗住老闆請假可以hea 點知咁撚多野做

正宗趁你病攞你命

浮雲狗

浮狗

叫雞取暖

原來你條撚樣都病 係咪你傳染俾我

叫你

渣我個波

木有球

乜7

病左成個星期都未好

訓左成日

辣殺

他朝君體也相同